[tst天星碼頭實測]csl執柒左佢啦

個speed已經係呃鳩人
根本慢撚到開ig都開唔到

垃撚圾

補返環境相

樓主呃人
根本連load都load唔到

試吓手機掂住支旗干

屌你老味前排仲打黎叫我續約 我話我轉會 成撚日load 空氣 佢話加緊發射站定乜鳩

而家多人多數鎖3g 起碼唔洗load 空氣

早排吹撚到 800速，家陣官網改口寫 "全速"
笑鳩死

又話華為技術好撚勁？
csl明明最多頻譜
連旺區outdoor都慢撚過龜
華為套野根本垃圾

鎖3g都唔係快，只係叫上到下網
但4g都冇理由outdoor咁撚柒慢

因為太撚多人用

真心sor鳩ry
大家快d轉台啦

地上最強有csl ； 地下最強有smt

* 地上： 一般意思指內陸，並非沿岸

* 地下：一般指MTR，而非普遍香港商業大廈地下層

叫佢食屎啦
開ig lihkg都爭d開唔到

地上最強？邊撚到強？
一多人d既環境(outdoor)已經慢到hi

CSL真係咁差？

呢排csl 繁忙時間港島線上到網
不過全條西鐵線都垃圾

屌你老母csl正垃圾，我係其中一個苦主，只要人多少少已經慢到上唔到網咁

好後悔由3轉左1010
勁慢

唔係掛
我日日搭港島線，一鳩樣上唔到
不過地鐵我唔完全怪佢
旺區地面都慢到咁我真係屌佢老味

同埋西鐵錦上路準備入隧道果度
又係收到幾格但永遠上唔撚到網
好似去左結界咁

巴打係地面定地鐵入面?

永不用csl 1010

係...每次打緊機都斷線既

尖沙咀係蝗蟈地方， 要用蝗蟈移動

我覺得金鐘站有做過嘢嘅
但我唔撚明西鐵線咁撚長都唔搞搞佢係做乜鳩

csl 1010 sunmobile

用緊3既年卡覆緊樓主，$150 20gb 1年，速度可以，預計$450 夠用一年

我想投訴海關好撚耐
地鐵根本上唔到網

CSL撚狗啲用戶

正常人去天星碼頭賀聖誕，毒撚去做speedtest 開post

係咪商品說明條例?

唔掂wo..一個月都用20幾GB

你都用幾多下喎
咁一個月$150/20gb 唔太貴啦

上台真無限fup plan應該平d
不過最大問題係我csl有撚排先完約...

金鐘站正常時間係快左既
但收工繁忙時間一樣gg
西鐵就直頭長期load唔撚到
不過港鐵範圍我唔怪佢，因為港鐵upgrade進度係好撚慢
最撚離譜係上到地面都係咁撚樣

華為基站

金鐘應該係最早upgrade做mimo既幾個站黎架喎

九展入面滿格但係咩都load 唔到 whatsapp 都send 唔出呀

tg永遠都係
連緊線
wts永遠都係
send緊

明明收到但個speed 慢到pk

屯公一塞車LOAD得慢撚過我爬

MYR得旺角上到 之後去到荔枝角美孚先得

轉去smartone

就算唔用csl都唔會去呢間臭西公司囉..

3hk la, 我都用緊，不過建議你上台前買卡試下先

唔係講笑，早6-7年都還可以，2018年頭後就。。。

一直用緊佢，長情嘅連登仔

內陸，並非沿岸

大笑 ,部分正確
得「地下最強有smt」啱

同smartone表示正常用到

所以咪話一般囉
smt打手！？ 我用緊3hk, 幾好呀。。。smt屋企人用緊，not bad

依家仲有咩台係用得過？